熊仔頭其實係咪收咗證劵行錢？

明知觀眾年齡層細，有幾多有全職
日日喺到講股票有咩居心
係咪水緊啲後生仔女入局？
啲小朋友又跟你買蝕晒既話你過唔過意得去？

佢IG STORY成日講
熊仔頭、藍仔頭都係

利申呢排戒左IG 唔肯定呢兩個星期咩情況

Ig 我就冇follow開 但咁啱fb又見到印象中都講得幾密下

可能我多心啦

我覺得真心鼓勵嘅冇問題 咪照直講囉又冇犯法

而家好似成日滲少少滲少少 鬼鬼鼠鼠咁好奇怪

似係新手玩得太high多d

開頭講d乜 no. , 根本投資野早d 識好過聽人講亂尻咁買，如果咁都叫滲d滲，大家都唔使性教育

佢下一段story係叫人買熊 7500 put輪
雖然你可以話佢9up嘅